撞到飛起！私家車爬頭即撞 網民批兩個都有錯？

撞到飛起！私家車爬頭即撞 網民批兩個都有錯？

倒後鏡只係擺設？

片段被上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，只見星期二（30日）上午約8時15分，有白色私家車正沿大老山公路往九龍方向直駛，當其駛近隧道收費亭時，突然有黑色私家車往右切線攔腰相撞，白色私家車頓時被撞至彈起。

白色有均速行，好無辜

梗係黑車仆街啦 on9網民

有人則指白色車篤油

on9網民

白車收油咪唔洗撞囉

利申：on9 網民

冼拿腳

收你老母咩
見到啲傻閪咁都仲要cut過嚟，梗係照行等收錢

日日8點幾返工經呢到成日見類似情況, 個個要快去頭cut入autotoll

核突支那style